我覺得已經有人超越咗Come on James

以後大家可以講
Come on Andy

點解
有冇懶人包

結婚結到咁真係雞都不如 (3)